部電腦壞咗，俾$2900整其實係咪貴？

（無聊share)話說部iMac 壞咗，一直開唔到機，已經用咗5年左右，online搵咗一間有上門整嘅公司，整唔整到上門都要$300。最後個師傅話要收返公司整，檢查完之後，話底板燒咗，hard disk 壞咗，換底板$1000 ，救埋data $1600，即係成件事俾咗$2900... 唔知點解...好似救data 果part 流流地咁，不過因為唔知市價 ，壞咗真係要整...

自己整
Youtube大把拆機片，拆左ssd / hdd出黎救data先

我比咗錢....

俾左錢就算啦
整到咪得囉

imac係咁，比錢吧

又唔講部imac咩年份咩model點答到
2015 imac底板淘仔e家仲賣緊二千幾人仔
咁如果係再舊d e家賣緊700人仔
救data其實咪即係拆隻hd出黎搵第部機過姐
1600如果你係壞磁頭果d救hi到咩咁平
but 如果你都唔識自己換就算啦

唔識係要比人賺架啦
唔想比人賺未買過部 一係買APPLE CARE

自己又唔識 又度唔買APPLE CARE 人地幫你整 比完錢條氣又唔順

搞清楚先，依家唔係樣野整唔到，係你唔識整
學費係好貴架小朋友

我都覺得心理唔平衡，明明壞咗就要拎去整
整好個心又唔順

救data千六蚊咁平?

iMac 嘅話就拎去整啦
垃圾Windows 電腦就唔好嘥錢去整啦
利申：Mac user

勒索

我都唔明點解啲人比咗錢先上黎問

有野壞你唔自己搵方法解決，而係比錢
呢d就叫做學費啦

好撚高尚呀屌你個閪

垃圾Windows
狗也不屌

Windows 同macOS點解要對立，都係方便做野的工具
我兩樣都用緊，睇apps決定用邊部機

harddisk係流流地 不過係要比人賺錢架啦 技術人工都要錢

底板燒左唔駛整啦

公司機買過部啦

其實如果你唔識，
你點知唔知人哋收得你貴

燒底板同時壞harddisk，邊有咁好彩

發覺電腦壞咗個撚個都係話壞底板

人地賣個技術出黎
收你2900 有咩問題
你自己識咪自己整
唔通個個頂爛市 20 蚊幫你整？

硬係覺得hdd無壞，純粹水鳩你

如果真壞點係呢個價